好想幫我襟兄弟含撚

是咁的, 話說前排我比個ex帽左
仲比人中出埋

咁我嬲撚到問我個ex 個男仔係咩人 等我打撚柒佢老母臭西
咁佢都乖乖地比左佢ig 我睇
咁我見原來對方幾靚仔
即刻嬲唔落 仲心諗好彩你都有返d 品味

咁但係都因為佢唔再鍾意我而要分手啦
咁分手之後我就對女人已經好失望
有d 中途轉機既念頭
仲想報復返我個ex
所以打算媾條狗公
中出返佢 加互相69
大家點睇?
所以諗住

俾條女電話我
你搞條仔我幫你搞掂條女

係咪覺得好好笑

咁我又冇咁衰既

真心呀
一係你介唔介意比我試下做1仔同0 仔既感覺先 熱一熱身

連登大把gay會唔洗急

認真post
唔係想約炮

好惡毒嘅復仇計劃

有冇咩方法易d約佢出黎?

R痕啫
唔使搞基報復咁狼死呀嘛

貼個ig出黎 大家欣賞下

你要多謝ex 佢令你搵翻真正嘅自己

咁多㩒兄弟...你含得幾多個呀？

ex個處係我破
應該得一個老襟

其實都未知是咪真gay

綠帽呢d大事黎

召喚波台-Diego_costa
佢最鐘意約人出黎含撚

駛唔駛幫你練習下先

利申 非gay

非gay點練習

汽水機得一個入銀位，你估比幾多銀仔入過？

戴帽戴到傻閪左

真係得2 個

痴撚線
其實我覺得佢都幾靚仔
我個ex 都幾有眼光
好想同佢玩返 當晚佢扑我個ex時候既野

留名等睇

咁多正評但冇人比實際意見係咩玩法